手機有無得錄電話裡面嘅聲？

eg 錄歌 錄whatsapp裡面錄音

有公司做緊呢D APP
但好似上左android 8.0 之後, 個 OS lock 左呢類function

用screen record咪得

phone a line out to phone b line in

好似無聲

..

有無名

iPhone 有

冇
利申：XS 12.1.4

你講完專登試多次
得喎
XS max

真係唔明點解呢個幾有用既功能冇乜電話廠做

喺咪傾緊電話唔錄得

samsung 個game launcher咪有，要加個WHATSAPP 變做GAME先

唔想笑鳩你 熄左mic咪無聲

iPhone內置

屌

咪高峰唔係電話外嘅聲咩？

商業用, 好似仲未係google play 到出